［中立球迷區］蝗 對 蛆（3）

Mola

紅埋

88、廿

去打機好過

ramos cls

咁衝動

古亞達度

88

疤狗吾該收皮

影帝

波台風紀出沒注意
留言要好似香港中立黨咁先得

拉莫斯好撚狗

刷存在感

咁都黃

on9大盜

真正衝出黎柒

唔識玩呢個遊戲

古亞達度ON9到

cuadrado後備出黎都紅

第一次見到有人要管其他球迷係咪真係中立
真係痴撚線

我轟表示多謝

換入嚟拎紅牌

On9 仔

下一隊入球: all in 蛆

入得粒啦 皇馬

做乜鳩

大盜自己on0

呢場球證一定冇偏幫皇馬啦

on9仔

點解黃

後備入都兩黃一紅

ON9
鏟人果個無事 比人鏟果個自己ON99拎紅

賤種蝗

死負6皇馬狗

真係純粹想笑你地中立都要哭波喪
歡迎你地繼續咁做添, 唔係邊有得笑

個旁證睇撚到晒架呢張牌做乜野事

好多年都未見過咁懸殊嘅歐聯決賽

紅色大字就係大撚晒架啦

蛆好似要強制買斷佢

黑人問號

好彩賣左比祖

掂下都黃

死廢老，俾隆馬上位啦，戀棧權位

咁都紅

戲子隊

紅牌

RAMOS D戲拍得住影帝

各位中立球迷可以訓啦

一定唔係黑哨

on9咁都紅
收左幾多錢

兩面都有影帝 今次一於打和啦

拉 假到喊丫

買左啦，分三年比錢

係咪無掂到 睇得唔係好清楚

我完全唔明點解要俾牌

中立

但佢果下又真係唔似會推到人跌低喎

唔係借3年咋咩

樣衰真係罪黎

贏緊3:1都要做戲

大盜想激撚死屌帥咩

車仔多謝你

做乜撚 無用力推都紅

咁呢球又真係鏟得靚
大盜自己on9

1:3使唔使咁做戲呀

賣左啦

卡斯米路再一次乜事都冇
不過今次祖記抵輸 中場出晒事

癈蛆
意大利西波

拉莫斯同啲球迷一樣贏左仲要攞彩

西甲又黑哨
歐聯又黑
如果唔係我地巴踢緊決賽啦⋯

洗底？

插水拉莫斯，球証又會同佢癲

蓋膠

屌拉莫斯真係假撚到呢

條風紀路死撚左去邊

皇馬肯定無黑哨啦

西甲d人掂下都好誇張，（睇開英超）

無得唔黃 旁證睇到晒

拉莫斯好戲囉
唔係點呀

拎意甲好似就要買

依下似插水

隱形狗好意思屌保方

比人推係要落地攬腳

中立球迷表示 咁都黃

依場真係證明到回晒塘

正式登基黑哨冠軍-皇家馬德里

擺明啦

黃佢抽水？
睇唔到
拉膠果下鏟中波

你睇真d

西瓜真係例牌隱形

兩個一齊紅啦 點會淨係紅古大盜

旁證做緊乜鳩

根本就係
黑左兩個冠軍

拉膠，屌

嘩屌你假到

旁證係隔離

弱智點會明

自己手多推鳩人,

推就好撚細力既 腳個度都有份

一點就插

屌你

成柒日話巴塞演藝學院
你班賤種蝗都唔差啊

大家咁話啦
歡迎你慢慢笑啦 做咩都要管下

掛就識倒，頭搥就唔識頂

斜恩完全無影

3:1都黑 真係賤種黎

拉膠係咪中咗大陸個啲氣功

拉莫斯死賤種

如果唔係黑哨我巴點會輸比祖

拉莫斯最衰無典足幾分鐘地
唔係成張紅牌就100分

隻腳明顯想抽水啦

可能古達度玩開太極
D內功太勁

唔好洗底

賤種蝗演藝學院 好波

祖下半場沉撚到

希古恩仲有幾年玩
保方拎過世界杯夠架啦

完全唔明古惑大盗衰咩

出黎踢波 最撚憎呢d人

3比1 都黑

笑就叫管?

旁證on99

文迪蘇傑空晒頂成咁

拉莫斯係戲子 但古惑大盗自己on9

個球證on99咁 今日第一日返工？

屌你牙唔中立牙
我皇咁正氣邊可能會黑哨
就算黑左都係因為蛆狗黑左我地先

中立球迷表示 你明知嗰個係拉莫斯你仲掂佢

癈蛆除左球-6世界波恰矮撚
仲做左d 咩

剷得咁靚點會有牌

拉膠應該轉會疤狗就fit 晒

🤢🤢

橫掂都俾人趕出場, 條友埋去踢撚死拉膠算

如果呢下掂下要黃
開角球前 起碼10條友要拎黃牌
開2次角球就兩隊打少 5個

咩事
掂一掂上身，就攬住隻腳
中內功？

達

不要再問
總之一定唔係黑哨

其實蛆下半場咩事踢得咁柒 上半場都好地地

呢個真

好撚口臭

吊 皇馬右hea 踢

美斯爭氣啦
而家變左朗尼咁⋯

成隊下半場都廢,但係到屌希古恩

成班酸撚到
on9仔手多多傻嘅都造鳩你啦

達仔

自己想玩野怪得邊個

咪係

又冇12m 黑撚到

就係你呢啲柒頭，唔鍾意你就話人係疤，所以咪搞到咁撚多人更加憎蝗

可能撞邪

快撚d完捧盃啦

廢老

兩間都係演藝學院 爭咩

事實上希古恩都廢

達子
留隊啦 有得出決賽喎

成隊皇馬最撚憎就係拉莫斯

邊撚個講呢句

比人黑足全季正常都灰

回錯

對唔住law

保方

比拖舟技術性擊倒

真 蝗啲體力好蛆好多

理撚得你 冠軍已袋

講緊古惑大盜ON9姐

大佬呀 盲嘅唔好睇波啦

比幾分鐘達仔感受氣氛

擺明黑鳩你

莫拉達

好心你地班撚屌擺明黑哨就出少句聲啦
仲要出嚟屌人，話你地賤種真係無叫錯

祖仔開始打人..係咪可以開始反祖?

究竟邊隊先係茅

請問呢到係咪中立區黎架
咁多人話拉隊長黑哨
唔該唔係撐皇馬唔好入中立區啦

你老味又想屈省中人

都打左好耐下

4:1

係咪換出黎做和事老

其實第一球都係皇一加速
成隊蛆已經跟唔到

係皇入完一球慢返落黎同蛆一齊妹下妹下

中立區咁多柒頭幫祖記哭波喪
咁都唔叫管?
關你撚事咩真係

朗尼做到入37球12助攻先啦

蛆不嬲都衰收尾
上年比拜狗炒

4:1埋
保方喊左

唉喲喲 又一球

agree 兩隊贏個陣都技術性擊到 但係都要做下戲子

又係輸落底

會激嬲個柒頭agger路架你咁講

希古恩一定搞到美欺喺國家隊毫無作為

防守力最強既祖記

快d完咗佢啦 1:4喇

橙

1:4

呢樣真
俾返個西甲我地好嗎⋯

俾拉莫斯昆撚左， 頭先明明好撚痛咁，仲轉左幾下

阿仙奴

大屠殺

大家都有波入 就係冇b朗份

究竟今埸邊忽黑哨
收皮啦疤狗

祖記果3個中堅 無清過d傳中...痴線

molamola

莫拉達瘋狂慶祝

睇得出蝗係幾黑人憎幾冇品

唉屌

仲以為大大力踩左佢

廢

Marcelo係勁嘅

保方個樣

咪係
講到蛆狗冇黑咁 我皇係合理使用特權炸

你自己入蝗區睇下咩人話黑哨先啦傻仔

入左啦

係咪冇氣

BBC吹到

基迪拉落嚟睇波？

人人有波入系列
落到底就入梗咁制

呢球完全係fifa式入波

今鋪巴同反皇真係捐地底都唔掂

佢有攬腳腕

意假

依d波真係好似打fifa咁
叉燒波

報恩

究竟係拖舟勁
定係呢隊蝗勁

蛆好似連續5次歐聯決賽輸波

好人好姐點會走去鐘意隊賤種

一入黎就有燒肉分

Yes第5粒 入球 收錢

四粒咁寸

好彩換走左賓周馬
換轉賓周馬射應該飛機咗

同埋啲防中係咪買返黎食花生

保方好慘

假波

成條後防都好恐怖
好似12年EURO決賽俾人炒咁

輸撚埋

中間又無人mark
二流聯賽真係難登大雅之堂

有生之年有冇機會見到C朗罰球過到一次人牆

蝗完勝喎 黑咩哨

想蛆捧多過蝗 利申阿

蛆

保方好撚慘

morata 護唔到空門

好心呢球比c朗入啦
條友阻撚住晒

你死番入你老母個西度咪算囉

基迪拉 馬治斯奧 永遠無見過禁區內

屌你老味入番賭波區啦

雖然皇係茅 但未至於點哨掛

養生聯賽始終都係太養生

對西班牙

冇掛勾

慘乜鳩 自己都回晒塘啦

想想想 想下先啦

想下好啦

輸都唔洗睇波掛

意式防守？

祖狗引以為傲嘅後防

唉 賤種鍠又赢

依下block唔到又入
遠柱1打3

都話細佬爆足你120分鐘

索性埋去踢撚斷佢啦, 等佢咁鐘意做戲

一係人牆 一係飛機

有生之年蛆狗歐聯亞軍數可唔可以超越米蘭歐聯冠軍數？

logic

仲唔收手

蝗

比人大炒 屌

同當年輸疤狗一樣
見冇得追又比人4,5,6

蛆輸第三球真係輸得太快
成隊即刻沉晒

BBC防守力真係勁到
打少個比人黑都只係失4球

今晚既祖記我諗阿記都炒到

守得贏巴塞
今場對賤種係完全兩回事
好差
保方返去實屌撚死佢地

底皇

衛冕
贏得實至名歸啦 唔計有d運之外

仲補咁耐時

皇馬d兩邊進攻真係好屈

二奶祖

點解踢唔返對疤個場表現

下半場唔知踢乜
廢老jl唔會得45分鐘氣掛

意假隊波又當世人傻既 下半場0：3

意「識」

保方真係慘 輸到1:3都見到佢已經想喊 唔想踢
仲要留係度俾人射

打卡 收工

負6姐

做得賤種蝗球迷D質素都係咁上下

今次差唔多啦
係多左M子球世界波

係下半場既祖記

不停r1 x，彈出黎就遠射

雖然反賤種但垃圾黑哨蛆狗比人炒真係心都涼

唔覺蛆防守有幾差 係蝗太屈

我乜都冇講多，我純粹話係有戲子，但的確技術性擊倒，有咩問題

講黎聽下黑左啲咩

完
見證歷史

皇狗真係好鍾意周圍咬

依到中立區 唔好搞事

明明祖記係咁發矛踢人
變左皇狗矛

今年皇高巴半班波啦

GG

蛆輸左一球重係到妹下妹下真係唔知想點

近年大炒既歐聯決賽

笑住訓呀今晚，辛苦晒

完

意假防守，成日呃鳩人世界級
大賽對勁隊即現形

點解巴狗可以嬴皇馬

呢度好撚多假蝗假疤⋯

巴

睇到意假班狗輸波最開心

保方
祖記下半場做乜嘢踢到咁

真係輸頭兩個泵運
同埋上半場個勢食唔住

拖舟勁撚到
下半場出黎真係屈撚左蛆

假Mode開動

巴塞弱隊

班廢老冇氣 斜恩例牌隱形 入到一球比多你啦

躺著也中槍

鍠狗好撚煩

格食格啫
皇巴兩隊踢法都唔同

祖記兩邊有人守架咩

幾球傳中中間都無人mark 都唔差？

明明蝗打MMA但蛆D牌重多過蝗

皇太屈就其一啦
但祖防守真係幾廢
第一球

希古恩誓捧盃要皇馬後悔

馬細路完爆

BREAKING*
意大利都靈有炸彈攻擊～
多人受傷～

三中堅問題...收哂起中間...兩wing 唔夠人

袓咪一樣

下？
祖記輸左之後追住黎踢

完場見皇啲球員去攬希古恩先發現到佢

祖打決賽好似好怯場咁

咁嘅防守仲衰過拜仁

呢場好廢
話推就推 話過就過 交兩邊一定有位

好似當年馬體加時輸咁
輸完第二球就無晒力

On9選擇性失明

我以為比真歷會最快拎紅

睇到屌帥同拖舟功力分野

打352真係玩死自己
人地兩邊可以4個爆晒上黎

上半場蝗茅
下半場蛆茅

Isco有球左路撚丹尼爾 連賓施馬都禁區外一扭三

輸到1:3之後選擇性失明

1-3 之後變左祖 MNA

老人聯賽學人打三後衛

祖仔下半場兩閘一跌 Walt 就收皮

其實真係有咁難見到咩，兩黃果球上面推係其次，扮曬野踩鳩人腳真係好賤，低黃啵，旁證仲要係隔離

仲要三個中堅夾曬係中間

上者迫搶太多...西瓜恩停唔到波俾後防休息

說好的意大利防守

祖記唔打4後衛已經抵比人大炒啦, 戰術錯撚晒

理性講句：蛆球員啲體力唔夠蝗勁係重點

上半場ok 嘅
下半場成隊跌watt
一條友好難做啲咩

兩隊都mma架啦
唔明點解喺意假黑到咁嘅垃圾蛆咁多人撐

保方cry

比真歷果下根本淨係想踢人

夾哂中間但係都無人跟係禁區既C朗

541都唔過份其實

選擇性失明呀 淨係見到前足掂人 唔望下後腳

明顯祖下半場跟唔到節奏

下半場開始一陣就覺得
皇馬一拎波過半場就好有威脅

老人隊學人打3後衛已經好錯
對家同你慢慢妹果陣都還可以
一快起上黎成隊真係企係到任屌

體力量問題

意假又打多一場精彩既假波畀球迷睇。 一百分

呢球係第三球
第一球皇馬出波之前 右邊幾咁好造

BREAKING: Juventus fans 'running, covered in blood' after 'explosion in Turin
AN 'explosion' has been reported in a square in Turin being used by Juventus fans watching their team in the Champions League final.

佢好似5分鐘內連踢兩野
又真係抵屌

上下半場表現調轉哂

軌夠唔夠皇踢?

根本而家冇一隊波體力係勁過鍠
鍠屈左體力好多次了

不了

On9 的戰術
On9的後衛
邊有得打

Omg

輸到燥哂底玩mma

阿仙奴都踢撚贏軌啦
問

啱，講到好撚君子咁，喺意假一落後就有12碼，對住隆馬又可以射兩次，黑走羅馬個冠軍

痴線 見到臨尾有球c7傳中bonnucci剷走 有球isco落底 bazagli(?)清走 高波又清到 三中堅唔失禮啦 換轉係其他隊 678都黎緊

皇馬d疊瓦咁撚勁 唔搵翼閘一齊守真係唔洗玩
利申馬後炮

睇拜對蝗個場睇馬細佬都知

瞓覺啦屌

今年拖舟係里昂帶左個體能教練返黎
季前D球員操體能操到想死
哩家見到成效了

三角傳波被皇捉到路 做唔到波上去

加埋球証既幫忙

早幾年既馬體會都仲可以

蝗兩邊係世界級係真

係咪好多人來哂？
睇皇馬ig 有沙加度 卡路士 魯爾 費高 施多夫
勁多人

幾球都係輸閘位

為咗永續電叻咋

英超冇一隊夠打

祖記呢條防線都清唔到高波就無乜邊隊清到

猩猩超大海報

好多野都係相對
一隊波黑但可以有一隊更黑

馬體咁都贏唔到真係可惜

完撚全2班波
問乜鳩

C朗俾完overlap 之後祖即刻補返位其實果邊都係二打二
但對完位之後卡華積再推落d
突然C朗有大量空位
呢下真係守得差

祖黑d 黑白間

根本冇閘依樣野

祖守得好差呀

有時..摩迪落底出波個球 閘咪又係貼到好實

一傳到禁區 c朗可以後上入波 証明中堅/防中唔集中左啦..

C朗入果兩球都差

呢個真，鍠出副選都會贏

所以係個閘位

成場得沙皮狗叫有威脅, 最尾換走佢
真係擺明想永續雲爺爺啦

拖舟d 足球智慧真係高撚到
上面場比人禁住踢
下半場可以掉番轉

上年馬體同蝗可以鬥到12m我覺得已經好勁

教科書式組織傳中 祖竟然守得咁差

想問下祖記近幾年對皇巴拜有無贏過

無人懷疑皇有食藥？

早2年咪foul9左皇

唔贏巴點打決賽

贏左巴先打摩納哥

講黑嘅話，疤蝗都唔夠蛆黎啦

啱啱先贏完疤

modric嗰下傳得幾靚

同明顯鍠上半場故意縮
下半場先加快節奏
modric 好屈機呀媽

皇10冠嗰年
加時皇都係屈體力屈到4:1

咪贏巴入決賽囉

中堅成日追波望人地傳中
唔望有無人入涉

鳩問

踢英超前面出morata asensio vazquez都夠做啦

sandro前幾場都打得好好

我懷疑你食藥

對上嗰次打鍠都贏

仲以為蛆有得打 點知。。。

上半場都屈xx積機架 做乜抹殺

下半場開始鳩

佢無食藥

上半場都仲有既
估唔到下半場

1-3嗰球係因為比真歷

前年贏皇 入決賽打巴添

原來得拜無輸過比祖記

西瓜因一早要換文素基治入嚟

下半場咩料？

想知屌帥中場做左咩野
成隊蛆好似變到西甲魚腩咁

抵讚啦
自己一腳踢
C朗又係涉得靚

文素一早喺到射世界波啦

另外希古恩真係垃圾黎 hold唔撚住個波

有條女

垃圾蛆

阿朗條女正到

係咪睇錯波

有無睇場波？

鳩縮 又唔敢同皇馬鬥搶

果個係文素基治

收錢了

果個係文迪蘇傑

C朗條女

做返佢係決賽做開既野姐

唔好發展世界大戰啦

文迪先岩

半場過左數?

深夜好多人都神智不清

好柒 白衫紫褲

上半場蝗逼蛆猛攻 蛆啲體力消耗得好快 下半蝗等蛆冇咩體力就開始黎料

做乜鬼

祖既人企曬出黎 好似古惑仔等打交

..

佢想踢防反
但前場少左壓迫
結果更加俾鍠sm

小學運動服

咁Bale落場前果舊咩黎

出咗比真歷

what the hell

屌帥換入果兩件垃圾黎 冇突破冇比波 古xxx仲要食牌 馬神唔算

蝗 有 無限體力
仲有邊隊 抽得贏

牙膠呱

蛆頭十分鐘果幾腳入唔到
如果佢入到可能掉轉到蛆鳩守守到完場

咪輸咗俾巴塞囉

無限體力之餘 再睇埋佢個後備

唔同世界啦 追返和 又係平分秋色啫

半場出黎鳩到阿記都嬴

鹿島鹿角>>>>>>>>>>>>>蛆

無限體力、粒粒皆星、球證幫拖
真心好撚勁

重有燒味

皇馬入左一粒之後係到妹之嘛
蛆記自己又ON99同皇馬妹埋一份

唔覺會守到 除非皇馬自爆

多謝希古恩射果兩球正一正 汲取左世杯教訓 叫做進步左

其實都唔妹 上半場踢得好快 (唔計2:1之後崩潰時)

叫正恩，唔好叫斜恩啦
屌，咪又係唔入

蛆條老人防線你禁住佢黎屌反而守得好
你叫佢好似岩岩咁要主攻等守反擊就跟唔撚到啦

上半埸祖記絕對有得打，開波就入肉
下半場就兵敗如山倒
幾球都射到人，保方隻大耳盃

申利下盤

除左佩雷斯係唔會有人阻止到

蛆得10分鐘快之嘛
頭十分鐘之後已經同蝗一齊妹

迫搶個幾段 好利害
今日輸係比真歷基迪拉啦

睇上半場蝗反擊蛆啲後防都回唔切

皇馬擺到明唔同你玩高波野野殺入禁區地球攪掂你 戰術成功

幾時組成地球聯合軍？

c朗呢